［多圖］邊隻手機game跟得大家最耐

我先
1:爐石戰記

唔知點解基本上我玩任何手機game最多都係2個月左右，但係呢隻game跟左我5，6年，雖然有1年係冇on過，因為嗰陣仲未出手機版，所以停咗
直到宜家我都係好鐘意呢隻game
2.部落衝突

呢隻game又係同爐石一樣，由我轉smart phone開始跟到宜家，不過已經hea玩緊。諗諗到宜家都hea玩咗半年。不過真係唔捨得del

bbtan

呢隻game我都有玩，玩咗一個禮拜已經開始悶

其實仲有好多game唔捨得del，雖然玩既時間短，但係投放咗好多心機同時間

kof

asphalt 8
由2014年玩到宜家 入面幾多外掛佬
不過識得玩就可以避免同啲外掛佬玩

P&D

三國殺

屍屍

8 ball pool🎱

Marvel Puzzle Quest

爐石 DarthVader52#4304

Chess

chain chronicles
由開服玩到3週年先棄game

皇室戰爭

王國紀元是一款真正的戰爭遊戲

P&d 由出玩到上年先停左

波可龍迷宮

呢隻我未玩過，可以一戰

爐石2014年先出
點跟你5，6年

Same here
轉咗新介面突然唔想玩

平時冇乜點玩手機game，但pad hea住玩玩下就四年

Pad 12xx日

仲洗問?坐時光機番黎開POST

Temple run
King of opera
小朋友落樓梯

pad 差唔多五年
clash royale 玩左年幾
好似都係出左冇耐
三國殺之前拎左勁多稱號
但佢唔知冇再更新定點
局住del

以前嘅fifa2014
真係好好好好玩
有得揀隊打
又可以網上同人/同frd隻揪
仲有fut
依家俾ea改到人唔似人鬼唔似鬼
我屌

睇唔慣男女主，始終對舊角有感情

我都係coc
玩咗3年幾4年
但仲未覺得悶

冇人講pnd？
由初中玩到入u

仲玩到1，2部架

Shotzombie
小遊戲

我係最hit嗰段時間玩，del咗都差唔多年幾

有 1300日

zookeeper

1250日 玩極都唔會厭

怪物彈珠

Pnd間公司比起其他垃圾都算有良心，唔會話太難抽中金蛋 有啲仆街game無論你點抽都唔會中SSR/金卡

我寧願之前咁樣但收錢好過依家垃圾到完全唔想玩

PAD

pad 1000+日
coc 爆game咁滯
騰訊入股後鏟左

有骨氣

白貓

糞營運

COC

pad 1450日

越黎越難買車 玩一鋪普通得幾千蚊 新車就百幾二百萬 無以前咁好玩

怪彈

Fifa mobile 真心膠

ingress, 13年尾到而家
因為依排發生d事，岩岩決定棄game

我諗好難會有另一隻會熱到好似P&D嘅game了

仲記得係三十八蚊
最冇後悔嘅一隻game

Marvel puzzle quest
但好耐無玩又唔捨得del 因為儲左幾多character之餘仲儲左好多技

我都係千幾日 ，不過四百呢唔到

Pad
日版台版都1000+
由中四玩到依家2 3年
不過依家都係hea住玩
因為依家玩返同pad同公司果隻summons board
唔知有冇同好

FR 大作黎 應該好多人玩過 有1同2

全名：FUN RUN

p&d 1550日

BFB

summoners war
開game玩到依家 兩年半

有玩過 一年 停左

我都係clash on clans，中學已經玩緊（e加year3

少有高質game 組隊+符文配合 任你自由選擇

Metal slug
Gta SA

hearthstone 玩咗年半到

七騎士

Pnd 呢個無得輸 ⋯

雖然無玩了 但都有啲感情

當初為左追女而玩tsum tsum 雖然已經散左好耐但我都仲有一直keep住玩

手機版仲要係遲年幾出

刀塔傳奇 不過都係玩咗幾個月就冇玩

我部手機得垃圾驚爐石

star gems 2

夢三國

Real racing 3 hea 住玩
Pad 都仲係度不過半年前開始冇on

列王的賓賓

idolmaster 1年多d
前排用手機玩lag lag下就棄左

BFB,1128日

Sims freeplay

Doodle jump

爐石好野黎 用腦先玩到

乖離性MA

呢點呢，我真係冇嘢好講

unblock me
ラブライブ！(Lovelive!)
zookeeper

Pixel Car Racer

真係得pad
1300 +日 近半年都唔係太常玩了

Tiny Tower
ipod玩到而家，中間停過一排，係一出5週年版又玩返，每日都開一開放下煙花刷下bux

為了誰

Pad 就1550日

Pad 就快1000日
但已經冇咩點玩
淨係入去攞石抽蛋

爐石手機版好似14定15年先出 點跟你5 6年

btw我係coc同pad跟得最耐

難分真與假

以前就真係要用腦 以架屈卡居多

rng越出越多唔知做乜鳩

原來你嘅5,6年唔係講緊手機版

但爐石beta好似係13年出

點講都跟唔到你5,6年

利申beta玩家

請問乜野叫屈卡
一副deck30張傳說?定出左黑暗大法師小弟唔知?

隻game rng 好重但唔代表唔洗用腦
打比賽從來唔係睇成績決定選手勁定廢, 係睇佢有冇misplay咁解

利申淨睇唔玩

Pad
雖然而家無咩點玩 但永遠無刪到

pnd

PAD 12xx日 中間棄過一排

大家好我是香蕉

點先有spoon花

貪食蛇

我都係 玩左兩年都有 不過近排都棄左

pad 日港同步900幾日
hea玩左1年最近玩密返

白貓，就頂唔順

vainglory

一定係pad , 玩到9xx rank

fun run 2個金牌rank難升到仆街

玩左最耐 來來回回又玩番

完全agger

真係PAD完勝，計計下都玩咗四五年 雖然呢家長期開game打蛋龍only
coc我都有玩，玩咗年幾，呢家9.5本

Cr 2016年3月先出

城與龍

Puzzle and dragon

我重玩緊

PAD
初初出個時真係好期待神up

好想買龍 無錢

水果忍者.....
Smart phone出現至今

同樓主一樣

real racing3

Pad 1450日

同樓主一樣

爐石好襟玩，雖然暴雪on9,但慢慢玩都有出頭，唔一定要課，同埋唔駛儲氣力玩，你鐘意玩幾場都得

coc 玩左兩年，十本，年半前冇玩，零課 唔課都夠揪，不過換新電話果陣轉唔返，迫住棄game 最難頂係搜一個值得打既敵人，試過搜半粒鐘

彈珠Lol
990日

Pokémon diul

sad
ingress year 2 開始玩到宜家
一直做自走炮

P&D 冇得輸
而家玩tap titan

terra battle

課金game 狗也不屌

我都有玩

FF之父真的太好人

現在隻game 根本賺唔到幾多錢

因為個個老屎忽封頂想抽咩 限定卡就即時抽到

利伸：金龍銀契已經畢業

ipad同 手機game只係玩coc. 玩左2年，消磨時間最正

同巴打一樣

同1隻game既就台版怪物彈珠 但只係玩左650日
但football manager就由2013玩到2017

ggf 年半

屍屍同pad

Coin dozer

PAD~~1000+

咁多港豬仲玩pad

利申: 港豬

Cr

Clash Of Clans

Clash Royale

爐石
玩左差唔多兩年
出黎做野覺得玩唔洗日日入game同做公會任之類既game輕鬆好多

不過始終都係最中意玩pad
由出game玩到3周年
當然中間都有d棄game時間
但呢隻真係唔似依家d game, 冇自動mode, 唔會日日逼你做好多任務

神抄

1215 days

成手機得呢隻Game

bbtan
cctan
ddtan
eetan

接龍,由IPHONE 3G到6S都玩緊!

雖然唔算玩得勤力 但最耐又真係佢
叫做唔太chur 可以玩下

pad 年零del 左 好撚辛苦
cc 就牢獄魔神計起玩到而家

岩岩開火紋坑 但佢唔改個體力制 我諗我都係daily 清pvp 同 拎石算數

cso,玩左8年

P&D
1104日

Marvel Future Fight ❨已棄❩
依家玩緊Shadowverse, 預計會玩得耐過MFF
爐石嗰煩嘅Game嚟，不過新手福利唔錯，首抽易刷

1010! 呢隻都玩到兩三年

Heartstone有撚咁耐咩

PAD
1430日
92Xrank

白貓project

ching我都冇del

放棄了一年

PS模擬器

Tsum Tsum 日版
試過斷玩半個月，而家仲未放棄
而家LV190, 由iPhone 5玩到iPhone 7

P&D
由出果年既12月開始玩到依家 每日都活躍

P&D
1459日了

1700日，近呢年變左登入拎石流

pad 由出到而家
雖然而家連體都唔想清

本身狂玩搵錢，見到個fd狂加group加人，每日淨收果200蚊都抽到咩都滿曬 之後就無玩喇

戰鬥女子學園 糞營運

得Mhxr真係keep到日日上

Gundam card battler
玩到隻game收咗皮先冇玩

Fifa15

一定係博雅鬥地主

summons board fans第一日開game玩到而家，雖然係休閒玩家，但都唔錯。

香港冇人玩

Mobile lord 玩左大半年 對上一隻玩多過半年既已經係 日版unison

Pad

爐石打到上左傳說就冇動力打

Kairosoft

爐石同好
曾經好多次想棄game
但間中pick up返又會有條癮想玩返

TEMPLE RUN
DONT TOUCH THE WHITE TILES

pokemon go

PAD跟咗1300日

同感
樓主未來人

我一直都有玩喎！ 切磋一下？

COC
仲不停練緊打11本部落戰

三國殺 玩左有四五年

pad陪左我成個高中
最開心係2點神up個個放哂電話係台頭抽蛋
嗰種刺激

仲玩緊，不過都開始有啲厭

P&D
出左之後大概半年之後開始玩
中途因為死過機又冇back up所以棄左1年
之後玩過其他都冇P&D嗰種形容唔到嘅吸引力
所以再次玩返P&D

angry birds 同 tsum tsum

都係 一出就玩到而家

小小帝國

係度講神抄會唔會被人屌
1284日

撘單問有無有玩奇跡暖暖

optc 有冇人玩過

Coc

Same here 早排推咗好多Pokemon characters 好正

Pad 就黎1000日
七騎士亞服 都玩左年機

agger

Tiny tower，由2011年開始玩
Brutal age，當初朋友叫一齊玩，佢地玩到厭棄哂game

lm

神魔之塔，玩左 1300日，日日送石，同成日強化北歐，好似剛剛又強化奧 J , 唔洗下下抽新卡先打到新關，算幾有良心，咁耐課左 300蚊，值得

COC 玩左兩三年，知道支那收購後，即刻 Delete game

Kingdom rush 系列，都有三年，因為返工間中收唔到 signal , 所以玩隻 offline 都玩到既 game . 呢隻係咁多防塔 game 最好玩

9 彈 彈珠

講得誇張咗
但我真係由嗰陣風測pc版玩到宜加

王國紀元 同 創世破曉

其實佢肯食住個勢實搵到好多錢
但隻game好似半退休作品咁
每次大更新都好好玩，但都幾擔心佢入不敷支

隻game其實真係好吸引同好好玩 但越出越唔知做乜鳩

PAD 13XX日

好多版本，邊隻好玩？

黑底橙字 最好，都成五六年

PAD
Chain Chronicle
已棄

原來咁多人棄CC

Ingress 14年玩到宜家

yes

好撚貴d 野， 俾佢呃左唔小錢

神魔之塔

白貓 600幾日
愈出愈鳩，愈黎愈少開game

pad

BFB 3年
PPSSPP 到依加仲會用嚟打winning

Soccer Star

Line Rangers

爐石
神來也麻雀
博雅鋤大D

手機game呀柒頭
果然咩人玩咩game

Chain Chronicle

魔王勇者合作到家陣

幾鍾意佢個將垃圾卡recycle既玩法

Clash Royale

唔玩game

TOS

Pnd 白貓 COC

而加三隻都半放棄狀態 得閒份下去拎石同收成算

1500幾日，不解釋

pirate king

大家好 我是香蕉

2048

Year 1 玩到 Year 4

P&D 跟左我三年幾

Fun run 2 玩左幾年